講iPhone影相靚嘅人唔係戇鳩就係攝盲

攝於梅田藍天大廈

本身接近夕陽時份，正常影出嚟就好似下面呢張咁有光線嘅層次

iPhone張圖，第一眼睇係呃得吓人，但仔細睇...屌根本冇細節可言！

算係okay嘅構圖都畀個光線細節破壞咗

利申：兩張都係朋友影

比較要拎兩張一樣角度既圖先有用

我覺得iphone影相算係咁啦

你用手機同相機比都係傻鳩啦

下面果張都係手機影

自膠
但角度唔一樣點比較

你較暗 咪有下面既效果

留言個天空光線層次嘅變化

光既層次？

上面個張個太陽死撚左？

Siri killed

其實手機黎講 sony影相最靚 我個人覺得

兩張都唔同角度
都唔知你第一張影乜

Iphone 6s

Iphone 7plus

iphone6s
個個都買相機 唔通個個都想買相機咩

成日影唔到月光

油畫靚?

xzp好似好好多?

又柱又頭，好意思講構圖ok，人唔笑狗都吠

己轉wallpaper

7s已經可以用apps影原生raw

係7plus，自

iPhone SE
我覺得手機黎講其實已經算中上
但同相機緊係無得揮啦

就咁揾手攞住影算係咁啦
7+

Lumia 1020屌打你地全部iPhone

攞無反單反比？on9
電話黎講已經靚過晒絕大部分android

Ip7

National park

你講乜野

你咁既構圖，ok？咪撚玩啦

影相是但啦，音質都唔多掂

android 咁多平機，梗係啦

3* s7 s8 一定殺低 ip7

利申 味精相

XA1 ultra完全唔掂

堅野？用咩野app 影

Iphone唔差啦

really？

7+

我再quote多次
iphone 非想像中好 android非一面倒差

Iphone6 影完覺得好似自己拍緊戲咁

Sony開完個相機app出嚟
iphone都已經影完幾張睇緊相

好靚 邊到黎

文盲？

我講絕大部分姐
不過真係對android影相無晒信心
下個月轉ios算

sure

usj?

電語黎講算唔錯啦

ip6s影都幾靚呀

手機黎講，用過sony 之後，其他手機嘅影相功能都睇唔上眼

不過sony 鏡頭成日過熱開唔到

利申：sony 轉iphone

係呀
睇緊harry potter night show 個時影

天氣好影乜都好

睇落可能幾靚
但往後係更清嘅device再睇相時, 就會屌點解無哂細節
所以如果係重要moment, 都係用相機影比較好, 況且而家都好多好portable嘅相機啦

利申GR打手

還好啦
IPhone 7+

仲想點啫？佢都係電話黎啫..
利身iphone7

老老實實今年adroid事旦一部旗艦都屌打iphone

sony影景還好
入黑影人地無論an機定iphone 都可以好乾淨
啟動係快 但影落就“笠” 老母部g pro 2仲爽手啲
睇相 鬼咁耐先laod到原相（preload住張低解像起渣你睇）
可能xz偽旗艦emmc惹的禍

ip影相唔係不嬲sell wb同啲色既咩
講details有啲an機好多多

iPhone 7

算啦，樓主垃圾構圖都話ok就知講多都晒氣

iphone 6 plus

似係樓豬唔識影相

iphone SE

我覺得算係咁

Android有pixel s8 u11 影相都靚

有時真係懷疑樓主呢d傻仔係ifan 扮黎醜化android 用家

唔同角度都有可比性咩
iPhone 6s

樓主戇鳩冇藥醫

Iphone6

IPhone7真係咁差咩

點解要同sony比？s8開相機，對焦，snap嘅速度都快過iphone又唔講

角度都唔撚同你比乜春呀

Iphone SE

笑咗

本身個境靚咪靚

第一張構圖靚？

相機逆光影，你試下唔影raw唔執相直出jpeg睇下影成點？

手機影係簡單方便而且質素高

iPhone6都唔差呀

樓豬好撚77

2017年仲話iphone影相一定靚過Android就戇鳩。Android 機影相已經逐步超越iphone。但係靚唔過Android又唔代表iphone唔靚。iphone影相日常用真係好夠，至少開得快，影出黎叫清。
利申:iPhone se用家

都ok啦，好過好多dc了

s8

你都係想我post iphone 影ga 相ja

就咁本身個app 雙鑲頭不得了

Iphone 6plus

用過Samsung未呀

電話算係咁啦
利申 唔識影相
iPhone6s+

我真係覺得手機都影得好靚。

6S
同樣係梅田藍天影

有無諗過係人既問題？

iPhone 6影

6s+

靚過iPhone An機加埋有無十部？

iphone7

你攞埋中階機比？iphone賣幾錢呀

影夜景用單鏡架咋
個長焦鏡唔夠光會disable

你用過Lumia 950 XL 未？？

Lumia 1520/950 有原生DNG 檔案揀

樓主on9

Lumia 950XL

Lumia 950 XL

⼀⼂乛
電話黎講，iphone冇得輸

u11一定靚過ip

你睇啲ip撚第一時間post哂啲相出嚟，你覺得佢地會聽你講咩

7plus

有啲影到咁撚柒都post出黎

iPhone7影

Gold Coast

講真，手機黎講
要味精重，對比高，夜拍揀三叔
廣角揀L豬
自然，平均，細節揀HTC
拍片，影相都OK揀SONY
幾時輪到iphone,連手動模式都冇
利申:用過iphone 6s plus

笑了
你手機都影唔靚
唔識影
比部單反你都無用啦

同意 佢張相既構圖
利申 唔識攝影

景靚有技巧唔代表部手機影相靚，but影得幾靚

呢張係梅田影
用緊7 Plus

真係用嚟隨影，我覺得iPhone都夠用
色方面無咩大問題

睇呢個post好似睇緊飲食台啲牛扒post咁
iphone撚係咁衝出嚟po自己影啲相
其實睇咗咁多得一兩張係靚

Iphone6 姐係好定唔好

iPhoneSE
利申: 平時用Sony A7R + VM40.4
iPhone過得去 比好多DC仔好

樓主果兩張完全唔知做乜
唔講以為係你老母影完sd比你，仲好意思講朋友影
真係狗也不屌

利申返先：我唔識影相

iphone5

Android旗艦機全部影相都靚過iphone 啦

IPHONE AUTO影相主要求方便,
放大張相或者唔夠光影出黎真係唔太好,
ANDROID 機好多鏡頭係真係靚,不過要自己手動SET 先影得好

iPhone6

景靚既時候真係唔錯啦算係

同埋你果兩張根本本身個景同啲光都唔靚

今日大帽山，用iphone影

樓主俾人摑左幾多巴?

覺唔覺啲暗位畀個HDR 搞到好灰

其實呢個係咪曲線post?

屌係咪Snapchat落嗰啲filter?
咁都好意思擺岀嚟。

iPhone 6s
可能大家追求既野都唔同
我就覺得iPhone影出黎個效果唔差
主要方便我呢啲唔想拎住部相機周街走既人用

iPhone6

⼁

少少啦 但我冇開HDR

Ip6

有執過，但手機黎講真係幾好

Ip7+ 劣影

iPhone se

ip6今朝影

各位用咩app影開

樓主高質打手

裝app可以set ISO
影夜景影流星都得

iPhone7 直出

好差

我去馬拉大部份時間拍唔到片

其實android旗艦同iPhone 有咩好比
好多時個發佈時期都差半年
點會好唔過半年前既野

其實手機再加個Sony鏡頭就得

ip7+ 少少味精
算係咁啦

6 plus
點解大家iphone ，你地咁靚
要換機

Se

Andriod機影相居然有人話好

好靚啊 邊到黎架

唔通話ip好咩

6s

iphone 6s

iPhone影

用乜機影上面

sony qx系列?

I7plus

iPhone 6s Plus
去旅行隨手拎黎影我覺得已經唔錯
平時影product iPhone色準好過大部份an機 特別係紫色

影夜景(或好暗環境)好似相機都好難影得靚

究竟你個on9比乜撚
一部電話比盡一萬
一部相機貴既幾千到幾十萬起跳
講到電話最主要功能係攝影
痴痴地

算係咁啦
夜晚手機一定影等得差
同埋up上ig 咁細張 呃下like冇咩問題

估下用咩機影？

睇返好想去大阪

睇你影咩 日光日白影landscape 係差唔多
除此之外iphone 完敗

And 機D色永遠做唔好
同iphone真係完全爭幾條街

呢個真

唔代表人地用其他手機影唔到
係人勁唔係部機勁喎

Lm

5S

6S ok la

樓豬開po比人恥笑，制造歡樂

獻醜不如藏拙啦

當年iPhone 6影

好靚啊

用7 plus 影

仲覺得iphone係影相最靚嘅唔該睇清楚

過得去啦
部相機旅行途中壞撚左

se

認真，依家Samsung s7影相已經屌打你iphone7,日光已經差唔少，低光影相個對比仲明顯
不過依家d人買iphone都唔會係為左影相靚架啦

大佬你第一張都無隊個鏡頭去個太陽度點會影到光呀

果d 光有隊個鏡頭過去求奇都影到啦

連登真係太多傻9

canada windsor?

靚唔靚睇你點影架姐

落左少量vsco味精

5S ok la

唔夠光差D

7

你有咩高見呀on9仔？

6s 我覺得算係咁啦

樓豬敗退

6

IPHONE 7

大師級

算係咁啦
利申6s

唔係靚到識飛，不過算係咁啦，隨手拎起就影得

Iphone 7 plus

Iphone6 plus

旅行多數用手機，單反太重。

7仔

回魂未啊攝影盲撚大師